點解個個都認為等多幾個月病毒就會消失

咁諗會唔會太樂觀
假設今次真係人工合成病毒
未必會同沙士一樣高溫就死
如果證實耐高溫就陷球產了

唔咁樣諗，懷住一線希望
就會日日喺恐懼入面絕望等死

泰國同星加坡都有本地感染個案
佢哋三十幾度

因為啲人死得差唔多

大家見新加坡社區爆發，果度全年都無冬天，病毒都可以咁活躍，就知好撚大鑊

大把冠狀病毒變晒風土病啦
今次一定係風土病
好快就唔會再有統計數字
好似豬流感咁 計計吓都廢撚事計

夏天都未必完

我估會變到好平常

流感點同肺炎

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

含球產笑了

但係03年新加坡都仲咗兩百幾人死咗幾十人

夏天唔會消失，睇泰國就知，隻毒唔怕熱

睇多一個月
要睇支那以外案例嘅死亡率有幾多
如果係好低嘅話就基本上唔使怕

如果你同啲人講幾個月之後都唔會消失，
咁就更加難買到口罩、消毒用品、日常用品，
而家咁樣都可以儲成年貨喺屋企，
如果你話夏天都唔消失，
佢地可以儲十年貨架啦。

冇錯，如果你話唔會消失/好耐先消失，世界，社會只會更快完結

即係要守到年底出年,等vaccine

今次預左死得人多

袁國勇講，香港會140萬人感染，死3萬人，即每6人就一個肺部曾經發炎做咩都無氣，香港已步向滅亡。有能力盡快離開，香港已危殆，想光復香港已經無用，因為將快死亡。

15%入icu喎
咁多人點有位醫